人中之龍7 pc版幾時有中文？

？

一月出 345，3月出6
7應該年中

Win10 store 2月
Steam版等win10官方中文出完就有人出mod

345未玩過不過啲畫面就....